Вместе с присланным скриптом прикладывались proto файлы, они по сути и представляют собой протокол с описанием. Можете их открыть редактором - там все описано на русском.
Вот небольшое пояснение от разработчика этого протокола
пока что там всё довольно просто
после простого заголовка всегда идет InfoPacket
а в нем может идти либо VereskResult, либо FileFragment (если ранее посылался FileRequest на его получение)
FileFragment'ов для одного файла может быть несколько
но я буду как-то расширять протокол для поддержки уведомлений о начале и завершении сеанса. Скорее всего, там появятся два других типа пакетов внутри InfoPacket
Прикладываю прото файлы еще раз на всякий случай